銅鑼灣尖沙咀2點要人

即時，周日有開的港鐵站
港島綫： 堅尼地城、香港大學、中環、北角、鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣、杏花邨、柴灣
荃灣綫：中環、油麻地、荔枝角、美孚、茘景、葵興
觀塘綫：黃埔、何文田、油麻地、石硤尾、九龍塘、鑽石山、彩虹、藍田、油塘
南港島綫：海洋公園、黃竹坑、利東、海怡半島
將軍澳綫：北角、鰂魚涌、油塘
東涌綫：香港、九龍、奧運、南昌、茘景、青衣
東鐵綫：紅磡、旺角東、九龍塘、火炭、大學、太和、羅湖、落馬洲
西鐵綫：紅磡、柯士甸、南昌、美孚、錦上路、朗屏、兆康
機場快綫：香港、九龍、青衣、機場，下午1點後不停九龍、青衣
輕鐵：614、615、705、751暫停
港鐵巴士：有限度服務
免費接駁巴士：堅尼地城至海洋公園
列車服務提早至晚上9點結束。